(飲食業小老闆) 支援發夢發俾人抄冇工開+冇哂錢食飯既義士+義士食物支援+有地方落腳

1. 工作

所有發夢發到俾人炒，俾人告，或者因為要經常發夢只可以返parttime既手足，無任歡迎你地黎我度做賺番啲生計，食物支援，可以點幫到小朋友同前線。

2. 食飯

食物支援方面，想重申一次，好多人將個因果話好多人買gear買到無錢，先會無錢食飯，所以食物唔洗喇，捐gear最實際。
但我想講支援都應該係各自爬山。gear除左市民可以捐，支持運動既五金藥房更加可以以成本價或者免費送俾前線。我飲食業做番飲食業有既優勢，用平既cost去支持前線。無論有義士黎免費食飯，抑或送飯或者包類上前線都可以，好想你地話我知，究竟食物點做到方便到義士。

3. 落腳點

另外，我係觀塘區有地方，星期1,3,5日夜晚可以俾返唔到屋企既義士落腳。有熱水爐沖涼可以應付日常梳洗需要(沖涼液洗頭水洗面刷牙)，有爐具可以煮野食，有地方瞓有涼氣。有需要既唔好怕醜，聯絡我。我唔希望見到為左照顧香港而照顧唔到自己既人為左基本生活所需而煩惱，請俾我略盡棉力去支持你地。唔洗驚異性尷唔尷尬既問題，有需要既我可以安排朋友黎一齊照顧大家。

最後，我無野講。

TG: PeterPanpa

G持

多謝你呀巴打

星期一 擺工

巴打係強力補師

擺低份工

黎 我幫得就幫
話我知點幫到你地
自推

有需要既人唔准怕醜

多謝你

推

繼續推！！
點可以提供食物俾你地 前線需唔需要
要落腳真係要揾我！！

有無人教我點提供食物俾前線 推呀！！

Push

食飽飯又推一推

罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷

好一個自動波

小小虫

你好巴打
依鍋野 唔洗理大家係邊個 一條心
幫得就幫
點樣幫到義士

🌐港人自救 - 借宿 & 流動救護車Channel link:

【早晨手足】
尋晚義載做到admin爆哂廠，因為有心手足實在太多，我地決定改做的士call台方式。

1. 義載
需要義載手足請將確切地點、目的地、人數、性別send俾admin
目的地九龍、港島請pm @holdourhand
新東 @keepgoingfight
新西 @irapthegovernment

Admin會出broadcast召車，車手可跟單pm相應admin接。未有單時可街上接。
___
2. 救護車服務
所有分區救護員已merge做一team，有事佢地已經自動落場，但如果手足有需要急救但現場搵唔到急救員都可以pm admin
@dogsbitehard
@NoworNever_HK

有興趣成為First aider請pm @NoworNever_HK
____
3. 求宿求飯傾計有咩要幫手都好，pm @irapthegovernment @keepgoingfight
如求宿請註明區域、性別、怕唔性貓狗。
宿位飯位區域見下表宿飯總滙
____
4. 餐廳供飯
餐廳供膳係其中一位ADMIN好熟嘅CAFE，
佢地由老闆到員工都支持各位手足，絕對可以放心。
暫時運作方式係：
1️⃣需要嘅手足PM @keepgoingfight TelegramID同食飯時間
（Admin會PM返鋪頭名同地址比你）
2️⃣Admin每朝會集齊人數比老闆
3️⃣大家跟時間上去食飯就OK！（食幾多餐都得！）

因為未知需要幾多份餐，暫時唔開放捐款，
之前聯絡過想課金既朋友留意。

-以下為抒情文-
其實比起物資同錢，班細路最需要嘅係實際支持，
所以8月5希望大家一齊罷工，唔係請假罷工，
係真正癱瘓個城市。

希望大家再諗真D，你罷工一日，可能可以令班細路唔洗坐監同食蛋。
——

5. 如果手足可以提供住家飯（可以供埋宿優先）可以📩pm：
@keepgoingfight
@holdourhand
@kuroihitsujishirokuma
@dogsbitehard
註明供飯時間、區域、有無寵物。
如可供埋宿，請註明埋可供宿至幾時、可接收人數、有否限男女、telegram ID。

⚠️為防有鬼，請自動影一影個人八達通、學生證、卡片或會員證俾我地做記錄
遮部分名部分樣for safety reason
____
宿飯總滙

【鑑於宿位眾多，我地暫時只列地區，有需要隨時PM查詢啦！】

外國
New York

新界（*有住家飯）
西貢| 坑口| 將軍澳*| 寶琳*
葵芳| 葵興| 葵涌| 荃灣| 荃灣西
元朗| 元朗世宙| 元朗錦繡| 錦上路*
朗屏*| 朗屏工業區
兆康| 屯門| 屯門西鐵站| 屯門碼頭| 屯門藍地
天水圍*| 八鄉| 八鄉錦田| 深井
沙田*|石門*| 大圍| 馬鞍山*| 火炭
大埔| 大埔林村| 大埔近太和站
粉嶺| 西沙路*| 上水

港島（*有住家飯）
杏花邨| 柴灣*| 筲箕灣*
西灣河*| 太古*| 鰂魚涌
北角| 砲台山| 天后
銅鑼灣| 灣仔*
中環半山| 上環
西營盤| 石塘咀
堅離地城| 港大站
南區| 香港仔| 黃竹坑

九龍（*有住家飯）
觀塘| 油塘*
秀茂坪| 牛頭角*| 九龍灣| 安達
九龍城*| 土瓜灣
新蒲崗| 慈雲山
旺角*| 太子| 大角咀
何文田| 紅磡 *
佐敦*| 尖沙咀
深水埗| 長沙灣| 荔枝角

離島（*有住家飯）
東涌| 青衣北| 青衣

————————————
粉嶺區教會及大圍站教會
3/8起可以提供小食及住宿，需預約，有需要請pm admin

————————————
灣仔cafe 可以提供食物、wifi、充電、廁所
星期一至五 1400-2100
星期六日 1100-2100
發夢後過夜10位（無床）

有需要pm admin

支持巴打

以前幫襯過你

知道！！！ 多謝你既資料

多謝你巴打 而家我地要幫更多既人

支持以備用餐卷形式 幫佢地幫補收入

應該點派 自己印？

好奇點樣印餐券黎幫補佢地收入

自推
但手足前線加油先呀

今晚唔敢推住 影響主線 大家加油！！
聽日再問

已經聯絡了
但應該只係成功參與黎餐廳食野免費
同埋落腳點

但都係唔知有無渠道可以更有效將野食送到俾前線義士又唔會浪費
再推唔到就隨機派了
驚整太多浪費 或者無人食

之後無一次吹雞 我都送野食黎撐你地呀 加油手足

其實唔使咁緊張同咁擔心
食物/現金卷已經夠架啦

其實都好難食到野 帶豬咀口罩又唔除得

就係明！！ 所以真係唔知點支持
餐廳又離mtr成10 分鐘 方便唔到義士

就係唔知俾咩食飯好 現金卷即係點 我整我餐廳現金卷送出去？

加油咁多位
今日罷工之外要企出黎呀

I mean依家大家提供既食物應該夠 如果想幫佢哋可以由其他方面入手咁樣

好呀 多謝你